車人同阿寶 邊個搵錢多d？

阿寶好似唔接得廣告？